［型男必備］arcteryx arro 22 backpack討論區

究竟仲有冇背襄型得過依款，寶真係好想知
見到啲大陸男成日著西裝，背住個MCM釘釘袋真係好噁心